【特首選戰】中央同時批准林鄭曾俊華請辭

免去二人職務，呢啲中文真係好難睇

1. 唔好以為見到漢字你就一定會明
2. 佢係外國語文
3. 道理等同你見到「大丈夫」「精一杯」「勉強」，你唔可以用本國語文知識去理解外國語文